msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NetPutweets\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-10-22 21:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-10-22 21:03+0800\n"
"Last-Translator: NetPuter <netputer@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: E:\\PHPnow\\vhosts\\tui.netputer.com\n"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/index-ssl.php:32
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/index-ssl.php:49
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/index.php:27
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/index.php:44
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:51
msgid "About"
msgstr "關於"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/index-ssl.php:37
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/index.php:32
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:57
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/index-ssl.php:44
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/index.php:39
msgid "Logged out"
msgstr "已經登出啦"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:7
msgid "Newer"
msgstr "上一頁"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:9
msgid "Older"
msgstr "下一頁"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:16
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/touch.php:27
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/touch.php:34
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:19
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/touch.php:28
msgid "Replies"
msgstr "回覆"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:22
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/touch.php:29
msgid "Retweets"
msgstr "轉發"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:25
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/touch.php:30
msgid "Directs"
msgstr "私訊"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:28
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/desktop.php:19
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/touch.php:31
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:31
msgid "Favourites"
msgstr "收藏"
msgid "'s Favourites"
msgstr "的收藏"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:34
msgid "Lists"
msgstr "列表"
msgid "'s Lists"
msgstr "的列表"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:37
msgid "Followers"
msgstr "關注者"
msgid "'s Followers"
msgstr "的關注者"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:40
msgid "Friends"
msgstr "好友"
msgid "'s Friends"
msgstr "的好友"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:43
msgid "Blockings"
msgstr "黑名單"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:54
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/blackberry.php:61
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/desktop.php:5
msgid "Update"
msgstr "發送"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/desktop.php:8
msgid "Upload Picture"
msgstr "發圖"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/browsers/touch.php:43
msgid "More"
msgstr "更多"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:102
msgid "List page not found"
msgstr "找不到列表頁"

msgid "Delete From List"
msgstr "從列表移除"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:112
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:120
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:122
msgid "'s Memberships"
msgstr "所屬列表"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:112
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:114
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:120
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:122
msgid "'s Subscriptions"
msgstr "訂閱列表"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:131
msgid "'s Tweets"
msgstr "的推兒"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:131
msgid "View Members"
msgstr "查看成員"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:131
msgid "View Subscribers"
msgstr "查看訂戶"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:144
msgid "Members of"
msgstr "成員"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:152
msgid "Subscribers of"
msgstr "訂戶"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:161
msgid "No lists to display"
msgstr "沒有列表可以顯示"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:164
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/lists.php:164
msgid "Subscribers"
msgstr "訂戶"

msgid "Description: "
msgstr "簡介："
msgid "Public"
msgstr "公開"
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/menu.php:72
msgid "Enjoy Twitter with NetPutweets!"
msgstr "抱著奶瓶腿 享受推的樂趣"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:123
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:98
msgid "PC/Laptop"
msgstr "桌面模式"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:124
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:99
msgid "Normal phone"
msgstr "手機模式"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:125
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:100
msgid "Touch phone"
msgstr "觸屏模式"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:126
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:101
msgid "BlackBerry (Pagination At Bottom)"
msgstr "黑莓模式（翻頁在最下方）"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:136
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:111
msgid "Full URL"
msgstr "完整鏈接"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:137
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:189
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:112
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:164
msgid "Domain Only"
msgstr "只顯示域名"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:142
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:117
msgid "Automatic Cut"
msgstr "自動截斷"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:143
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:118
msgid "Return Error"
msgstr "提示錯誤"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:154
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:129
msgid "Menu Settings"
msgstr "菜單設置"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:155
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:130
msgid "Choose what you want to display on the Top Bar."
msgstr "選擇你想顯示在頂欄的鏈接"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:156
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:131
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:528
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:820
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:162
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:137
msgid "And Choose what you want to display on the Bottom Bar."
msgstr "選擇你想顯示在底欄的鏈接"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:176
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:151
msgid "Status Settings"
msgstr "消息設置"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:177
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:152
msgid "Show @/DM/RT/FAV/DEL As Text instead of images"
msgstr "將 @/DM/RT/FAV/DEL 顯示為文字而不是圖片"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:178
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:153
msgid "Put the Buttons after each Status"
msgstr "將按鈕放在消息後面"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:179
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:154
msgid "Show Status Time"
msgstr "顯示消息時間"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:180
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:155
msgid "Show Status Source"
msgstr "顯示消息來源"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:181
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:156
msgid "Show Avatar"
msgstr "顯示頭像"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:182
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:157
msgid "Enable Fixed Tag: "
msgstr "使用固定標籤："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:183
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:158
msgid "When posting a 140+ chars tweet: "
msgstr "當消息超過140字時："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:185
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:160
msgid "Global Settings"
msgstr "全局設置"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:186
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:161
msgid "Colour scheme: "
msgstr "色彩方案："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:187
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:162
msgid "Mode: "
msgstr "模式："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:188
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:163
msgid "Language: "
msgstr "語言："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:189
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:164
msgid "Showing URL: "
msgstr "將鏈接顯示為："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:189
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:192
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:194
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:164
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:167
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:566
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:925
msgid "Note: "
msgstr "提示："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:189
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:164
msgid "means change"
msgstr "意思是將"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:189
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:164
msgid "to"
msgstr "顯示為"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:190
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:165
msgid "Tweets Per Page: "
msgstr "每頁的推數："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:191
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:166
msgid "Preview Photos In Timelines"
msgstr "預覽圖片"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:192
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:167
msgid "Enable Keyword Filter: "
msgstr "開啟關鍵詞過濾："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:192
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:167
msgid "Separate keywords with space"
msgstr "用空格分開每個關鍵詞"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:193
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定義 CSS"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:194
msgid "Change Tui Password: "
msgstr "修改腿密码："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:194
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:201
msgid "Set your tui password, you can sign in without Twitter OAuth."
msgstr "設置你的腿密碼，以便於下次直接登錄而無需通過 Twitter OAuth 驗證"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:194
msgid "Leave blank if you don't want to change it."
msgstr "如果不需要修改请留空."

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:194
msgid "Delete my tui password please"
msgstr "请删除我的腿密码"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:195
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:169
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:195
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:169
msgid "Visit "
msgstr "如果設置出錯，請"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:195
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:169
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings-ssl.php:195
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:169
msgid " if things go horribly wrong - it will log you out and clear all settings."
msgstr "所有設置，但你需要重新登錄"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/settings.php:168
msgid "Custom CSS: "
msgstr "自定義 CSS ："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:225
msgid "Upload success. Image posted to Twitter."
msgstr "圖片已成功上傳，並發送至 Twitter"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:229
msgid "Damn! Something went wrong. Sorry :-("
msgstr "唔，邊度錯左，等我轉身射個三分波先……"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:244
msgid "Please enter a message to go with your image."
msgstr "請給你的圖片添加一段描述"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:248
msgid "Please select an image to upload."
msgstr "請選擇需要上傳的圖片"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:253
msgid "Image: "
msgstr "圖片："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:254
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:733
msgid "Content: "
msgstr "內容："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:256
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:735
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:278
msgid "Name: "
msgstr "暱稱："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:278
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:986
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1326
msgid "Location: "
msgstr "位置："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:278
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:985
msgid "Link: "
msgstr "鏈接："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:278
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:984
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1325
msgid "Bio: "
msgstr "介紹："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:282
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:973
msgid "Update Profile"
msgstr "修改資料"
msgid "Edit List Details"
msgstr "修改列表資料"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:328
msgid "Error: Login credentials incorrect."
msgstr "錯誤：登錄信息出錯"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:333
msgid "Twitter timed out"
msgstr "Twitter 超時啦"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:333
msgid "Dabr gave up on waiting for Twitter to respond. They're probably overloaded right now, try again in a minute."
msgstr "Twitter 又爆鯨了，請稍後再試"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:340
msgid "Something broke on Twitter's end."
msgstr "Twitter 出了點兒問題，具體部位是菊花"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:343
msgid "An error occured while calling the Twitter API"
msgstr "在調用 API 時出現錯誤"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:360
msgid "Tweet Filtered"
msgstr "已過濾"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:409
msgid "years"
msgstr "年"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:410
msgid "days"
msgstr "天"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:411
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:412
msgid "min"
msgstr "分鐘"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:413
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:426
msgid "0 sec"
msgstr "剛才"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:464
msgid "Show previous conversations"
msgstr "顯示之前的對話"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:468
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:478
msgid "Retweet"
msgstr "轉發"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:521
msgid "Follow Success"
msgstr "關注成功"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:524
msgid "Unfollow Success"
msgstr "取消關注成功"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:554
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:557
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:565
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:569
msgid "Are you really sure you want to"
msgstr "你確定"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:554
msgid "Unblock"
msgstr "取消屏蔽"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:555
msgid "They will see your updates on their home page if they follow you again."
msgstr "他們再也看不到你的推兒了"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:555
msgid "You <em>can</em> block them again if you want."
msgstr "你可以隨時再次屏蔽他們"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:558
msgid "You won't show up in their list of friends"
msgstr "你將從他們的好友列表中消失"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:558
msgid "They won't see your updates on their home page"
msgstr "他們再也看不到你的推兒了"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:558
msgid "They won't be able to follow you"
msgstr "他們將不能夠再關注你了"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:558
msgid "You <em>can</em> unblock them but you will need to follow them again afterwards"
msgstr "你可以隨時取消對它們的屏蔽"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:565
msgid "delete your tweet?"
msgstr "刪除你的推兒嗎？"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:566
msgid "Tweet: "
msgstr "推兒："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:566
msgid "There is no way to undo this action."
msgstr "無法撤銷喔~"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:569
msgid "report"
msgstr "舉報"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:569
msgid "as a spammer?"
msgstr "為垃圾消息用戶？"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:570
msgid "They won't be able to follow you."
msgstr "他們將不能夠再關注你了"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:573
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:574
msgid "Confirm"
msgstr "確認操作"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:694
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:722
msgid "Create DM"
msgstr "新私信"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:709
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:722
msgid "DM Sent"
msgstr "已發送"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:717
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:722
msgid "DM Inbox"
msgstr "收信箱"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:728
msgid "is not following you. You cannot send direct message to that guy."
msgstr "沒有關注你，你無法發私信給他"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:730
msgid "Sending direct message to"
msgstr "發私信給"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:733
msgid "To: "
msgstr "收信人："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:756
msgid "Save as default search"
msgstr "保存為默認關鍵詞"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:791
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:793
msgid "No username given"
msgstr "沒有提供用戶名"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:801
msgid "In reply to"
msgstr "回覆"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:858
msgid "Unfavourite Success"
msgstr "取消收藏成功"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:861
msgid "Favourite Success"
msgstr "收藏成功"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:891
msgid "Hashtag"
msgstr "標籤"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:923
msgid "Official Retweet"
msgstr "官方 RT"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:923
msgid "or Traditional Retweet"
msgstr "或者傳統 RT"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:925
msgid "It is not well suited to retweet a protected user 's tweet."
msgstr "不建議 RT 隱私保護用戶的推兒"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:957
msgid "Verified"
msgstr "認證用戶"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:958
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1336
msgid "Private/Protected"
msgstr "隱私保護"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:962
msgid "View picture"
msgstr "查看頭像"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:966
msgid "Follow"
msgstr "關注"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:968
msgid "Unfollow"
msgstr "取消關注"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:971
msgid "Direct Message"
msgstr "發私信"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:976
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1329
msgid "Tweets"
msgstr "推兒"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:979
msgid "Block"
msgstr "屏蔽"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:979
msgid "Report Spam"
msgstr "舉報"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:988
msgid "Joined: "
msgstr "註冊時間："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:988
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1332
msgid "Tweets Per Day"
msgstr "推兒/天"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1013
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1341
msgid " ago"
msgstr "前"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1242
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1244
msgid "via"
msgstr "通過"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1270
msgid "retweeted by"
msgstr "由"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1270
msgid "<span style='display:none;'>zhuanfa</span>"
msgstr "轉發"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1311
msgid "No users to display."
msgstr "没有用户可显示."

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1328
msgid "Info: "
msgstr "概況："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1333
msgid "Last tweet: "
msgstr "最近更新："

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1338
msgid "Never tweeted"
msgstr "还没推过呢"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1371
msgid "No tweets to display."
msgstr "沒有消息可顯示"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1419
msgid "@"
msgstr "回覆"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1423
msgid "@@"
msgstr "群回"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1432
msgid "UNFAV"
msgstr "不藏"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1434
msgid "FAV"
msgstr "收藏"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1437
msgid "UNDO"
msgstr "撤銷"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1439
msgid "RT"
msgstr "轉發"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1442
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1446
msgid "DEL"
msgstr "刪除"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1445
msgid "DM"
msgstr "私信"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/twitter.php:1452
msgid "GEO"
msgstr "位置"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:92
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user.php:88
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:128
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或密码错误"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:135
msgid "Please Sign in with Twitter OAuth."
msgstr "请通过 Twitter OAuth 登录."

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:201
msgid "No access to Twitter.com"
msgstr "無法訪問 Twitter.com"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:201
msgid "Registration steps"
msgstr "使用方法"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:202
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:207
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user.php:172
msgid "Sign In with Twitter OAuth"
msgstr "通過 Twitter OAuth 登錄"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:202
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:207
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user.php:172
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:202
msgid "Visit"
msgstr "訪問"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:202
msgid "settings"
msgstr "設置"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:202
msgid "page to enter a tui password."
msgstr "頁面並輸入腿密碼"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:202
msgid "Done! You can now enjoy Twitter with NetPutweets from anywhere (even #ChinaBlocksTwitter or else)."
msgstr "完成！現在你能在任何地方抱著奶瓶腿，享受推的樂趣啦~ （就算 Twitter 被封）"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:203
msgid "Tui Password"
msgstr "腿密碼"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:208
msgid "Enter your Twitter Username and"
msgstr "输入你的 Twitter 用户名和"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:208
msgid " Tui Password"
msgstr "腿密码"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:208
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:208
msgid "Password"
msgstr "腿密码"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:208
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:208
msgid "Remember Me?"
msgstr "记住我"

#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user-ssl.php:213
#: E:\PHPnow\vhosts\tui.netputer.com/common/user.php:177
msgid "Login again"
msgstr "重新登錄"

#~ msgid ""
#~ "On PC/Laptop? Why not try Nai Ping mode, for desktop better! Change it in"
#~ msgstr ""
#~ "在電腦上使用奶瓶腿？為何不試試「奶瓶模式」，專為桌面瀏覽器設計。修改方法："

#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "個人"

#~ msgid "in reply to"
#~ msgstr "回覆"

#~ msgid "Nai Ping (For PC Only)"
#~ msgstr "奶瓶模式（僅適用於桌面）"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上傳圖片"

#~ msgid "Note"
#~ msgstr "提示"

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Link"
#~ msgstr "鏈接"

#~ msgid "Bio"
#~ msgstr "介紹"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "消息"

#~ msgid "Trends"
#~ msgstr "热词"

#~ msgid "Message (optional)"
#~ msgstr "消息(可选)"

#~ msgid "Twitpic"
#~ msgstr "晒图"

#~ msgid "Split into 2+ tweets"
#~ msgstr "分成几条推发送"

#~ msgid "use GWT for external links (reduces internet traffic)"
#~ msgstr "使用 GWT 打开外部链接(更节约流量)"

#~ msgid "Show Long URL"
#~ msgstr "还原短链接"

#~ msgid "Current"
#~ msgstr "现在"

#~ msgid "Daily"
#~ msgstr "每日"

#~ msgid "Weekly"
#~ msgstr "每周"

#~ msgid "Delete without confirmation"
#~ msgstr "确认删除"

#~ msgid "Not using"
#~ msgstr "不使用"

#~ msgid "Twitpic upload failed. No idea why!"
#~ msgstr "图片上传失败, 不知道为嘛呢.. >_<"

#~ msgid "Registration"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "To Rookies"
#~ msgstr "新手必读"

#~ msgid "Sign Up Now"
#~ msgstr "立即注册"

#~ msgid "They will also be blocked from following you."
#~ msgstr "他们将不能够再关注你"

#, fuzzy
#~ msgid "Are you really sure you want to report"
#~ msgstr "你确定"

#~ msgid "User "
#~ msgstr "用户 "

#~ msgid "User1"
#~ msgstr "我是用户"

#~ msgid "URL Shortener Services"
#~ msgstr "短链接"

#~ msgid "Sent"
#~ msgstr "已发送"

#~ msgid "Inbox"
#~ msgstr "收信箱"
